我思疑呢位女警正進行普通襲擊

以牠們準則，夠料落案檢控了

告返市民以胸襲狗呀

就算影到社會寄生蟲3萬非禮虐打成年全世界睇到啦
香港法治社會

港共同黑警會搬龍門，雙重標準。

女警？

你見到女警？